簡浩名：我17年就同民主派協調區選，結果民主黨九月突然搵陳嘉朗選

我的聲明

民主動力假民主真獨裁

2019年區議會選舉表面民主派贏左選舉，但係背後好多不公平或誤導選民的事情，又有幾多人會知？

我1989年已經開始參與社會運動，89年八號颱風我有去維園新華社遊行示威。同年我有份創辦“民主奮鬥社”, 做過兩屆幹事 (1990－1991), 目前係D300＋及社福同行成員，社福界選委，我亦係戴耀廷教授舉辦“風雲”計畫 第一期學員。點解（ ”而唔係“黃色”？佢居心何在？

2014佔中蘋果日報有報道，我好早簽左確認書參與和平佔中行動。咁樣我都不算係黃色？反而從來無佔中無參與其他民主行動的陳嘉朗，就可以不斷自稱“係泛民唯一推薦候選人”？這其實是誤導選民，對我對選民都極度不公平。

再講我都係“風雲”第一期參與者，但都係要被封殺。我認識好多第一第二第三期同學，好多都被勸不要參選。當無人去參選，佢地就搵呢班中年人士參選，明知可能會輸都鼓勵佢哋去，但最後一分鐘又確認其他年輕人。咁算係乜？當係後備？戴教授有否協助學員或幫學員同民主動力協調？戴教授可否出來澄清？

我2017年3月已主動接觸民主動力趙家賢博士，表明我有意參選2019區議會選舉，亦一直同民主動力其他人士聯絡，希望可以參與協調，或告訴我有否所謂白區，讓我早日從事地區工作,可惜不獲理會。我2017年有接觸毛孟靜議員，表示有意參選尖沙咀選區，但佢同事表示已被民主黨插旗,所以不會派人參選尖沙咀，也沒有機會和我合作。我2018年亦主動向民主黨朱子洛了解，但所知情況混亂，政黨只係先霸住地區，但最後可能無人參選。 朱子洛還告訴我，佢會由京士柏轉戰尖沙咀，並希望林健民律師跟我遊說協調。後來朱子洛又去了京士柏。2019年二月，林健民律師亦告訴我，民主黨Cindy未決定E01還是E02選區，表示新區難打，而我亦表示我可以不論新區或舊區都可以考慮，就讓Cindy先決定。但點解民主黨九月話搵不到人參選尖沙咀西。而要去哀求尖碼之聲陳嘉朗先生臨時上陣。馮檢基先生亦以民主派身份，從六月開始係尖沙咀進行選舉工作。這到底是否排斥同路人？為何說沒有泛民參選而要請求其他人去參選？馮檢基都是泛民一員。我本人都是泛民一員。

對陳嘉朗先生喺各類選舉宣傳表示自己是泛民唯一推薦候選人，我覺得有誤導選民及不公義情況，亦違反選舉條例及公平原則。因為陳嘉朗先生只可以係民主動力及部分民主派人士支持嘅候選人，不能代表全部泛民。這有違反選舉公平公正及誤導選民之嫌 。

對於同路人在選舉期間對我抹黑或在社交媒體表示我係出來鎅票，係鬼，亦有民主派人士封殺我及不容許有義工幫我，我表示憤怒，也認清了這些人士、組織及政黨的真面目，他們如何打壓同路人。

到底是否因為我係非華人，係少數族裔，所以排斥我，歧視我？這樣公平嗎？

簡浩名 (Phillip Khan)

沙田帝怡，謝潔泳一樣俾民主派劉青玩死講就講協調，實則上叫唔係民主黨退選。

今次投七號，下次先投返六號

世紀最大騙案

號數就有

人就無啦

如果可以希望立法會 佢可以代表少數族裔

好認真
35票
好明顯大家都知係咪一個落區會做野的人
2017年，甚至到2019年7月都仲有30，40個白區，要搵真係咁難？

難聽啲講句
真係搵少數族裔去選 1on1民建聯
一定攞唔足民主派啲票

自我中心到呢...
好似d毒男硬係覺得佢付出咗條女唔鐘意佢就係條女嘅問題。

民主大台真係無撚品到呢

仲少票過馮檢基同一個不知名嘅梁幸輝

「但點解民主黨九月話搵不到人參選尖沙咀西。而要去哀求尖碼之聲陳嘉朗先生臨時上陣。馮檢基先生亦以民主派身份，從六月開始係尖沙咀進行選舉工作。」